報下你屋企有幾多部手提電話

Nokia 8250 x1
Nokia 6230 x2
Nokia 6230i x1
Nokia 6270 x1
Nokia 6280 x1
Nokia 6120 classic x2
Nokia 5610 x1
Nokia 5800 x2
Nokia N8 x2
iPhone 4S x1
LG G3 x1
Samsung galaxy S5 x1
iPhone SE x1
LG v20 x1
iPhone 8 x1
Asus ZenFone 6 x1

4 部

警務人員子女關注組

0

第一部smartphone : iPhone 3GS

3gs>galaxy s2>s3>lg g pro 2>iphone6>6s>se>7>7plus>8plus>x>xsmax>11

十部

Nokia 8250 x1
Nokia 8310 x1
Nokia 101 x1
Nokia c5-03 x1
Nokia 2310 x1
Nokia 5300 XpressMusic x1
Sony Ericsson z200 x1
Sony Ericsson t100x1
LG KE500 x1
Samsung Galaxy Grand 2 x1
Samsung Galaxy J7(2016) x1
Samsung Galaxy ace2 x1
Samsung Galaxy j1 x1
Samsung Galaxy W x1
Samsung Galaxy S9+ x1
*(用緊)Samsung Galaxy Note10+ x1

係咩原因令你呢兩年開始買旗艦機

的士佬？

iPhone 2G ,3Gs ,4s ,5s ,6 ,6s ,7 ,8Plus ,X
LG ,G3 ,G4 ,GFLEX ,G6

Nokia 3310
Nokia 6230
nokia 5300
SONY NEO V
LG G2
LG V10

2

自己3部
全屋應該十零部